[純討論]呢一段片大家覺得邊一個啱？

啱啱睇左呢段片，覺得Phil有道理，又覺得Tony無錯。

Tony G (肥仔)
Phil Hellmuth (帶帽)

大家三唔識七，係個Phil信左姐

但係個肥仔好無品

仲要好串

咁規矩無話唔講得大話